繼nba 足球之後 祖高域準備幫支那開返條網球戰線

你媽死了
你媽炸了

xswlnmsl你這個臭dd66666666

joker不嬲講真話
上次話grand slam男子打5盤3勝, 獎金多過女子3盤2勝, 好合理, 俾女權屌到仆街, 明明有道理

講事實有咩問題